試吓好快咁讀「警察」，會變咗...

曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

香港人真係瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未